<h1>Secci&oacute;n cr&iacute;tica bloqueos</h1>
<h2>Integrantes</h2>
<ul><li>Andr&eacute;s Felipe Wilches Torres</li></ul>
<ul><li>Sergio Sebastian Ramirez Santamaria</li></ul>
<p>Programa que muestra como se bloquean procesos cuando estan en la seccion critica (se debe pulsar el b&oacute;ton), se agrega a la cola de bloqueados, para desbloquear hace falta con pulsar el boton de desbloquar.</p>
<p>El programa muestra la tabla de procesos ejecutandose y un diagrama de Gantt</p>
